Даны две переменные целого типа: A и B. Если их значения не равны, то
присвоить каждой переменной сумму этих значений, а если равны, то
присвоить переменным нулевые значения. Вывести новые значения
переменных A и B.

[![Header](https://i.yapx.ru/OjJRq.png)](https://www.t.me/kravcha1)

[![Header](https://i.yapx.ru/OjJO5.png)](https://www.t.me/kravcha1)
[![Header](https://i.yapx.ru/OjJQu.png)](https://www.t.me/kravcha1)
